港府澳洲報章刊全版廣告 宣傳香港穩定安全

香港政府周四（5日）在《澳洲金融評論》（Australian Financial Review）刊登全版廣告，表示香港社會仍然穩定，並且會一如過去般重整旗鼓。

廣告內容指各方可能「讀到、看到和聽到」很多有關在香港發生的事件和示威，不過所見所聞，或是在社交媒體上分享的訊息，都只是香港複雜的社會、經濟和政治拼圖中的一部分，「這是我們將會自行解決的拼圖，不過可能需時」，特區政府決心達致一個「和平、理性及合理」的解決方法。

廣告提到，特區政府堅決支持「一國兩制」，港人將繼續享有和平和理性示威的權利，但表明不會容許以暴力手段，去解決目前的挑戰，因「暴力無助解決問題」，堅持相信過去數十年恆之有效的法治制度。

廣告又指，政府已開始跨界別對話，在沒有前設下尋找共通點，希望和平理性地作討論。文中提到，香港市民是香港「最大的力量」，擁有智慧和資金去面對任何事情，近日雖出現騷亂，但「支撐香港經濟和社會的基礎及制度根基，仍然強大」，香港仍是一個「安全、開放、熱情好客的國際化社會」，一個與國際接軌、充滿生機的經濟體，

廣告最後指香港毫無懸念地將會重整旗鼓（bounce back），「我們一向如此」（We always do）。

澳洲擁有大量華人人口，包括來自香港和中國等地，在悉尼、墨爾本等當地主要城市以及大學校園，早前舉行「反送中」遊行聲援香港時，曾被數百名中國學生包圍，並發生肢體衝突。6 月尾時趁20國集團（G20）峰會，香港網民眾籌在全球多份主要報章刊登公開信，呼籲國際社會及G20峯會領袖關注「反送中」爭議，當中包括《澳洲人報》（The Australia）。

近三個月的「反送中」運動仍未平息，屢次發生警民衝突，示威衝突被捕人數逾 1100 人，當中至少 70 人被控告暴動罪，示威者受傷人數更是難以統計。特首林鄭月娥昨日傍晚發表電視講話，聲言希望讓社會向前行提出四項行動，包括宣佈撤回《逃犯條例》修訂草案，不過此舉普遍未為「反送中」示威者接受。

特種部隊拎大口徑手槍指向市民
仲要係實彈，有開過火
咁大件事點解無人追究？

點解會有特種部隊喬裝混入示威者？
點解示威要動用到精銳部隊而唔係普通軍裝？目的到底係乜？
嗰個到底係機場特警？反恐部隊？飛虎隊？
點解人群之中會使用咁大火力嘅武器？
點解當時要用槍指向人群？
點解要向天開槍？

太子係大件事，但維園其實仲大獲

光復香港 時代革命

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

今日就港交所gg 真係此地無銀

而家先跟攬炒巴條路行 又賣唔足咁多國家既報紙

dklm

唔可以比外國人覺得己經平息咗

眾籌基金仲有冇錢登報，去反擊

點籌都唔會夠國家機器多錢嫁啦

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用